在這路上我們並不孤單

上晒神枱

好希望可以推出一個政策》所有賣美利益者的華人，他及其家屬將會被列為不受歡迎人物。

最少要咁